我記起那年春天 亨利一個瀟灑的飛箭

我記起那年春天
亨利一個瀟灑的飛箭
射中空龍很多次 天天都上演

我記起那年冬天
足總歐戰兩邊都發現 不掂
聯賽盃也跌損

最後已事過境遷
雲加...

我記起那年春天
亨利一個瀟灑的飛箭
射中空龍很多次 天天都上演

我記起那年暑天
足總歐戰兩邊都發現 虧欠
聯賽又跌損

最後已事過境遷
酋長風景已變
再度回想 誰的臉
往日那位老年

我記得那條拉鍊
彳亍得似積分的轉變